[PS4] 英國JJ ProClub招人打

Keep住run左幾年 希望有新血加入
多鳩up多傳波
英國讀書working holiday乜乜柒柒都得不過最緊要有少少sense
盡量會每晚開波
留tg

間中打吓得唔得？
tg: kayesan

得 好flexible

Pish

謝謝你

推

有冇PC撚

買ps4啦

留名開波

今晚既第一次召集

PC 一齊玩。不過啱啱先買game

第二次召集

wanttojoinfifa